
День и ночь. И мы остаемся с тобою,
День и ночь. Я клянусь тебе, будем в песнях,
Прости, прощай, моя вселенная.
Мы в тупике и эта нервотрёпка ежедневная.
Какого чёрта мы с тобой такие верные?
Не можем отпустить друг друга, опять нервы,
Бессонные ночи, тлеют сигареты
Одна за другой, метр за метром
Мы отдаляемся, но притяжение планеты-
Это привычка и, ставшие родными, стены
Бытовой плен, истерики в системе.
Мы уйдём, но останутся наши тени.
Зажёванная плёнка, давай сменим.
И покажем как мы смелыми быть умеем.
Себя не жалея, гони её в шею,
Эту любовь, нам стало слишком тесно с нею.
Холодно в сердце, знаю, не быть весне.
Во мне осталось пустота, но я её заклею.
День и ночь. И мы остаемся с тобою,
День и ночь. Я клянусь тебе, будем в песнях,
А что нам надо-то? Шторм или торнадо?
Серенада души задушила боль, это наша награда.
Чувствуем силы упадок, врятли вернемся обратно,
Где момент тот был так сладок, что случилось непонятно.
Сердце тревожит «брось», на авось надежды нет.
Я в твоей жизни не гость, просто нежный человек.
Бережно хранить, остерегать воспоминанием.
Мне становится труднее, лишь забыть просто желание (тебя).
Ни минуты покоя, не минуемы часы.
Одиночество такое, что хоть ставь всё на весы.
Где найти причину нашего разрыва отношений?
Раньше именуемых любовью, сегодня мишенью.
Твои глаза как бесконечность, ты — лишь мой магнит.
И небеса навечно обвенчали нас, но блик
Твоего тела покидает меня днь и ночь.
И что ты хотела не знаю, хочешь, просто обесточь.
День и ночь. И мы остаемся с тобою,
День и ночь. Я клянусь тебе, будем в песнях,
